{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129159008/gimje-sun-gimje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595538&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233184168&selectedRatePlan=294424969&expediaPropertyId=66504969&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김제 썬"
    },
    "text": "キム·ジェソン (김제 썬)\nキム·ジェソンは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる所です。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供され、便利に利用できます。ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・ジェソンはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "キム・ジェソンは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる所です。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "キム・ジェソンではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンの客室数はいくつですか？",
            "answer": "キム・ジェソンの客室数は18個です。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "キム・ジェソンのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "キム・ジェソンの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "キム・ジェソンのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "キム・ジェソンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約確認メールをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンでは特別チェックインの案内がありますか？",
            "answer": "キム・ジェソンでは特別チェックインの案内があります。ご予約確認メールに記載されている連絡先に事前にご連絡いただき、チェックインの詳細を確認してください。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "キム・ジェソンのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "キム・ジェソンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "キム・ジェソンでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンには駐車場はありますか？",
            "answer": "キム・ジェソンには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キム・ジェソンには指定の喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "キム・ジェソンには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 615
    }
}